<?php xml version="1.0" encoding="tis-620"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>:::::::::สำนักปฏิบัติการข่าวสารและประชาสัมพันธ์  กอ.รมน.ภาค4 สน.:::::::</title>
<description>ข่าวสาร / ประชาสัมพันธ์</description>
<link>http://io-pr.org</link>
<lastBuildDate>Mon, 14 Dec 2015 11:38:15</lastBuildDate>
<item>
<title>ข้าราชการเบตง ร่วมด้วยพ่อค้า ประชาชน นักเรียนนักศึกษา กว่า 1,000 คน ร่วมปั่นจักรยานเพื่อพ่อ</title>
<link>http://io-pr.org/?name=news&amp;file=readnews&amp;id=1943</link>
<pic>http://io-pr.org/http://io-pr.org/icon/news_1450061661.jpg</pic>
<description>ข้าราชการเบตง ร่วมด้วยพ่อค้า ประชาชน นักเรียน นักศึกษา กว่า 1,000 คน ร่วมปั่นจักรยานเพื่อพ่อ ที่ทางอำเภอเบตงจัดขึ้น เนื่องในโอกาสมหามงคลเฉลิมพระชนมพรรษา 88 พรรษา 5 ธันวาคม 2558</description>
<pubDate>1450061661</pubDate>
</item>
<item>
<title>วีดีโอและภาพฝีพระหัตถ์พระราชทานในกิจกรรมปั่นจักรยานเฉลิมพระเกียรติพระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว ปั่นเพื่อพ่อ BIKE FOR DAD วันที่ 11 ธันวาคม 2558 เพลง Soldier of the queen</title>
<link>http://io-pr.org/?name=news&amp;file=readnews&amp;id=1942</link>
<pic>http://io-pr.org/http://io-pr.org/icon/news_1450057072.jpg</pic>
<description>วีดีโอและภาพฝีพระหัตถ์พระราชทานในกิจกรรมปั่นจักรยานเฉลิมพระเกียรติพระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว ปั่นเพื่อพ่อ BIKE FOR DAD วันที่ 11 ธันวาคม 2558 เพลง Soldier of the queen</description>
<pubDate>1450057072</pubDate>
</item>
<item>
<title>นอภ.เบตงเปิดอบรมลูกเสือชาวบ้านรุ่นทบทวนเฉลิมพระเกียรติ ในหลวง</title>
<link>http://io-pr.org/?name=news&amp;file=readnews&amp;id=1941</link>
<pic>http://io-pr.org/http://io-pr.org/icon/news_1449975958.jpg</pic>
<description>นอภ.เบตง เป็นประธานเปิดฝึกอบรมลูกเสือชาวบ้านทบทวน ตามแผนปฏิบัติการของศูนย์ปฏิบัติการลูกเสือชาวบ้าน ในพระบรมราชานุเคราะห์ เพื่อเฉลิมพระเกียรติพระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว</description>
<pubDate>1449975958</pubDate>
</item>
<item>
<title>ชาวสวนยางยะลา เร่งลงทะเบียน-รับบัตรหลัง ครม.อนุมัติเงินจ่ายให้เกษตรกร ไร่ละ 1500 บาท เป็นของขวัญปีใหม่</title>
<link>http://io-pr.org/?name=news&amp;file=readnews&amp;id=1938</link>
<pic>http://io-pr.org/http://io-pr.org/icon/news_1449973810.jpg</pic>
<description>นายสุรชัย บุณวรรโณ ผู้ช่วยผู้อำนวยการสำนักงานการยางแห่งประเทศไทย (รักษาการ ผู้อำนวยการ สำนักงานกองทุนสงเคราะห์การทำสวนยางยะลา) เปิดเผยว่า ตามมติคณะรัฐมนตรีเมื่อวันที่ 3 พ.ย.2558 ที่ผ่านมา ซึ่งเห็นชอบตามมติคณะกรรมการนโยบายยางธรรมชาติ(กนย.)ครั้งที่ 3/2558</description>
<pubDate>1449973810</pubDate>
</item>
<item>
<title>ประชาชนชาวยะลากว่า 5 พันคน พร้อมใจสวมเสื้อเหลืองปั่นจักรยานเฉลิมพระเกียรติ ปั่นเพื่อพ่อ BIKE FOR DAD</title>
<link>http://io-pr.org/?name=news&amp;file=readnews&amp;id=1937</link>
<pic>http://io-pr.org/http://io-pr.org/icon/news_1449888191.jpg</pic>
<description>บรรยากาศของการปั่นจักรยานเพื่อพ่อ BIKE FOR DAD ของจังหวัดยะลา นำโดยนายดลเดช พัฒนรัฐ ผู้ว่าราชการจังหวัดยะลา พร้อมหัวหน้าส่วนราชการและประชาชน พร้อมใจกันสวมใส่เสื้อสีเหลือง "ปั่นเพื่อพ่อ BIKE FOR DAD"</description>
<pubDate>1449888191</pubDate>
</item>
<item>
<title>ครอบครัวอุปถัมภ์ สานใจไทย สู่ใจใต้ ลงพื้นที่ อ.รามัน จ.ยะลา เยี่ยมครอบครัวเยาวชนในโครงการฯ</title>
<link>http://io-pr.org/?name=news&amp;file=readnews&amp;id=1936</link>
<pic>http://io-pr.org/http://io-pr.org/icon/news_1449887786.jpg</pic>
<description>ครอบครัวอุปถัมภ์ สานใจไทย สู่ใจใต้ เยี่ยมครอบครัวเยาวชนในโครงการฯ ที่มัสยิดบือแนนากอ เทศบาลตำบลบาลอ อำเภอรามัน จังหวัดยะลา</description>
<pubDate>1449887786</pubDate>
</item>
<item>
<title>ทหารจัดกิจกรรม ลงแขกดำนา ฟื้นฟูนาร้าง ดึง ปชช.ตากใบเข้าร่วมหวังสร้างสันติสุข</title>
<link>http://io-pr.org/?name=news&amp;file=readnews&amp;id=1935</link>
<pic>http://io-pr.org/http://io-pr.org/icon/news_1449808967.jpg</pic>
<description>นราธิวาส - ทหารหน่วยเฉพาะกิจนาวิกโยธินภาคใต้ จัดกิจกรรมพหุวัฒนธรรม ลงแขกดำนา ฟื้นฟูนาร้าง ใน อ.ตากใบ จ.นราธิวาส หวังสร้างความสามัคคีของคนในพื้นที่ และฟื้นฟูผืนนาร้างกว่า 5 พันไร่ ภายใน 5 ปี
เมื่อวันที่ (10 ธ.ค.) ที่บริเวณศาลาริมทางบ้านเกาะสวาด ม.5 ต.ไพ</description>
<pubDate>1449808967</pubDate>
</item>
<item>
<title>ต้อนรับปีใหม่ เมืองยะลา สีสันสดใส หลังศอ.บต.ทุ่มงบพัฒนาเสริมสร้างสันติสุข</title>
<link>http://io-pr.org/?name=news&amp;file=readnews&amp;id=1933</link>
<pic>http://io-pr.org/http://io-pr.org/icon/news_1449801066.jpg</pic>
<description>ศอ.บต.หนุนงบปรับปรุงเพิ่มสีสันให้เมืองยะลา สร้างความสุขให้แก่เจ้าของอาคารบ้านเรือน ต้อนรับปีใหม่
ช่างทาสี ได้เร่งปรับปรุง ตกแต่ง ทาสี อาคารบ้านเรือนที่บริเวณถนนรถไฟ ให้มีสภาพใหม่และสวยงาม เพื่อเพิ่มสีสันเมืองยะลา ให้เป็นเมืองน่าอยู่ น่าอาศัย หลังศูนย์อ</description>
<pubDate>1449801066</pubDate>
</item>
<item>
<title>ผู้ว่าฯ ยะลา เปิดกิจกรรมการประกวดอาซูรอสัมพันธ์จังหวัดยะลา รวมพลังสู่สันติสุข</title>
<link>http://io-pr.org/?name=news&amp;file=readnews&amp;id=1932</link>
<pic>http://io-pr.org/http://io-pr.org/icon/news_1449731489.jpg</pic>
<description>ที่สำนักงานคณะกรรมการอิสลามประจำจังหวัดยะลา นายดลเดช พัฒนรัฐ ผู้ว่าราชการจังหวัดยะลา เป็นประธานเปิดกิจกรรมการประกวดอาซูรอสัมพันธ์จังหวัดยะลา รวมพลังสู่สันติสุข </description>
<pubDate>1449731489</pubDate>
</item>
<item>
<title>นายกเล็กเมืองยะลา นำประชาชนซ้อมปั่นเตรียมพร้อมเข้าร่วมกิจกรรม \\\&quot; ปั่นเพื่อพ่อ BIKE FOR DAD</title>
<link>http://io-pr.org/?name=news&amp;file=readnews&amp;id=1930</link>
<pic>http://io-pr.org/http://io-pr.org/icon/news_1449717799.jpg</pic>
<description>นายกเทศมนตรีนครยะลา นำชาวชมรมจักรยานเตรียมความพร้อมซ้อมปั่นก่อนเข้าร่วมกิจกรรม "ปั่นเพื่อพ่อ BIKE FOR DAD พรุ่งนี้
เมื่อช่วงเช้าวันนี้ (10 ธ.ค 58) ที่บริเวณสวนขวัญเมืองยะลา นายพงษ์ศักดิ์ ยิ่งชนม์เจริญ นายกเทศมนตรีนครยะลา ได้นำพี่น้องประชาชนชาวยะลา จากชม</description>
<pubDate>1449717799</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>
